【全世界入嚟】警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢翻盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

致手足：
知道大家都好憤怒，但我哋真的要認清背後的敵人，警隊濫權嘅情況不代表不追究，只係希望每次大家不流血不受傷不被捕不送頭。真的Be Water，能放能收。

致警務人員：
希望還有理智的警員，認真告訴你的同僚，誰才是同袍浴血嘅禍因，別殺紅了眼，引火自焚，枉成政權踏腳的屍骸。

憤怒使人遮蔽雙目

希望大家只花幾分鐘聽聽

救得一人得一人

咪撚再洗白啦屌
係就個個辭職

明白你唔想再有人犧牲，但你同市民講冇用，從來都係黑警主動打市民，你同佢哋講叫佢哋收手先有用

721 全港警員大擺工！

班狗屌緊無得開槍咋

咁要死好多件先翻到盤喎

打市民有得入浩園？傻撚左呀？

屌你老母示威者都有人死左啦，
依家見人開始反抗知驚喇咩？
之前班黑警打得咁開心唔見有家屬講？

咁怕死就罷工/請假避示威

義士就死左幾件，你班死黑警驚死就成日出話政府想有黑警死，我敢話就算黑警死左政府都唔會理

咪撚再洗白啦

依樣真

自推

推俾連登睇料嘅警察

冷血政權無嘢做唔出！

估到

綁起示眾仲有效，令佢地顔面全失

再推

我覺得入浩園都唔會翻到盤

推

屌你老母，開槍射頭，打到人爆晒缸唔撚見佢地咁講？前日又有兩個手足俾人暗角打同用盾係咁鋤！而家想扮可憐！收皮啦黑警！
咁撚樣就心軟對唔對得住俾人打到傷晒俾人拉左批手足呀？仲有義士呢？